小弟FYPFighting，收集香港人對廚餘係疫情之前同疫情之間既變化，只有8題

唔好意思，小弟因為FYP而設計問卷去收集香港人對廚餘係疫情之前同疫情之間既變化，只有8題，謝謝。

J圖都冇張

SOR 小弟新黎，唔識咁多rule，但唔好啦

最尾個題無得揀沒有變化

多謝哂ching，而家改左。

Done
樓主可唔可以幫手做番

多謝大哥，收到，即刻幫緊你。幫緊你。

done

thx

我做好你嗰份喇 求互填
呢份係關於寵物如何影響壓力同學業成績嘅問卷 有冇養寵物都填得

你都on9
你自己都識講係rule
但係有唔跟
又係人幫你做

C打，幫你做番！

咩大學 咩學系？